老母真係唔教唔得😂頭先忍唔撚住一巴車左落佢到

屌佢老母MHW就嚟出，我問佢拎幾個錢嚟買

佢居然唔撚俾！我一時火遮眼車左落去

最後拎到錢想問師兄邊到買Mhw平啲

利申:車左無車右

Ching Ho Ball 等你老母經一事都好

一早俾咪唔使受皮肉之苦😂

邊有老母咁不孝嫁，問佢攞少少錢都話無。無錢唔好學人生仔啦。🙄🖕🏿

頭先系街見到兩件廢老行樓梯平排一人一邊妹下妹下咁爬上去，仲係道講學人教仔
左上右落都味撚識，真係要教嫁
條樓梯好狹窄，成班人企係道等兩條垃圾行完

真係生性仲識得省錢問邊到買平D

煎佢兩巴

抵啦生到你噉

清呢句珍

慳幾十買返箱媽咪麵你都咪話唔happy😹

老母搵錢都辛苦

系你老母臭化閪

一巴咁少咪算聽話囉😂

可以點買錯😂

嗰左字呢？

衣家d老媽子真系吾打吾duck😂上次問拒拎幾條野去買包煙仔刀吾肯比 即刻一巴就煎埋去 重眼濕濕懶可憐😂下次再依依哦哦真系要拎d仔辣下拒先識驚-.-

ching打得好

法棍點打到人入廠呀

過獎過獎

共勉G